questions = [
    {
        "question": "Яблоко",
        "right": "apple",
        "wrongs": ["application", "building", "caterpillar"]
    },
    {
        "question": "Собака",
        "right": "dog",
        "wrongs": ["cat", "mouse", "elephant"]
    },
    {
        "question": "2 + 2 =",
        "right": "4",
        "wrongs": ["5", "3", "7"]
    },
    {
        "question": "3 + 4 =",
        "right": "7",
        "wrongs": ["12", "6", "8"]
    },
    {
        "question": "Як пройти Minecraft?",
        "right": "Вбити Ендер Дракона",
        "wrongs": ["Зайти в незер", "Вбити свиню", "Зрубати дерево"]
    },
    {
        "question": "Як пройти Geometry Dash?",
        "right": "Пройти всі уровни",
        "wrongs": ["Пройти всі уровні і онлайн", "Пройти Мап паки", "Пройти Гаунтлети"]
    },
    {
        "question": "328190 + 917072 =",
        "right": "1245262",
        "wrongs": ["1245362", "1246262", "1345262"]
    },
    {
        "question": "Який у мене браузер?",
        "right": "Firefox",
        "wrongs": ["Chrome", "Opera", "MyPal", "Amigo", "IE"]
    },
    {
        "question": "Яку программу ми використовуємо?",
        "right": "PyCharm",
        "wrongs": ["PythonIDLE", "PythonOnline", "cmd"]
    },
    {
        "question": "Яка Windows у мене стоїть?",
        "right": "Windows 10",
        "wrongs": ["Windows 11", "Windows 7", "Windows ME"]
    },
    {
        "question": "Що ми грали на цій перерві?",
        "right": "Kahoot",
        "wrongs": ["Make It Meme", "Gartic Phone", "шось"]
    },
    {
        "question": "6 + 8 =",
        "right": "14",
        "wrongs": ["15", "13", "16"]
    },
    {
        "question": "Ютуб",
        "right": "YouTube",
        "wrongs": ["YuTub", "YouTuba", "ТиТруба"]
    },
    {
        "question": "З якого крана не можна помити руки?",
        "right": "З будівельного",
        "wrongs": ["З мокрого", "З мила", "З крана"]
    },
    {
        "question": "Який годинник показує правильний час лише двічі на добу? ",
        "right": "Зламаний, який зупинився",
        "wrongs": ["Робочий", "Цілий", "Тріснутий"]
    },
    {
        "question": "Чим більше з неї береш, тим більшою вона стає",
        "right": "Яма",
        "wrongs": ["Гаманець", "Яблуко", "Ноутбук"]
    },
    {
        "question": "Смисл гри Osu?",
        "right": "безплатна музична ритм-гра",
        "wrongs": ["Тикати", "Шось там водити", "Слухати музику"]
    },
    {
        "question": "Що таке OLX?",
        "right": "Площадка на яку можна викласти свій товар і купити щось",
        "wrongs": ["Площадка там купити шось", "Не знаю", "Не скажу"]
    },
    {
        "question": "Українські оператори?",
        "right": "Kyivstar, Vodafone, Life",
        "wrongs": ["T-Mobile, Verizon Wireless", "AT&T, T-Mobile", "Boost Mobile, US Cellular"]
    },
    {
        "question": "Ви списуєте на уроках?",
        "right": "Так",
        "wrongs": ["Не", "Да", "Шановний"]
    }
]
